求歌安慰

平安夜前一日同老豆吵大穫被人趕左出屋企，仲要我還返鎖匙

有無人知有邊首歌係講同屋企人嘈完之後離家出走架？

除左衛蘭果首「離家出走」之外

好傷心 可能成世無得返呢個家

連登有愛

嘈啲乜